理性討論 當日係邊面爆發衝突先?

係市民投擲物品攻擊警犬先?
定係警犬噴胡椒噴霧先?

個政府當香港人係臭四先

建制提議呢條垃圾例先

你問人 點解唔親身去睇下?
如果唔想出去 又想有理性 就去睇下外國記者採訪(廢事你話香港新聞有咩立場)
你問下班基督徒做過咩?要俾人一字排開罰企

琴日先番黎香港 所以冇去到 只可以睇新聞 連登

但我想知係咪警犬噴pepper先 所以市民先掉水樽保護自己？

我果時在場 我可以同你講 我見到既野唔代表所有
我見到既野都唔代表其他人見到既野!
我見到警察無警告過就放催淚彈
我見到好多記者都食左催淚彈!!!
我見到速龍隊對一個手無寸鐵既市民來打

我見唔到有示威者掉水樽 ,但我見到有人用水樽幫記得洗眼!!

你發夢見到咋下話?

林鄭月娥帶頭

係呀 發夢見到
依家D夢好真 成日同現實搞亂
可能生活壓力太大

利申: 以下內容全部都係發夢見到

我唔敢講係邊邊出手先
even我當真係有人掟嘢先 都係極少數
對面係全副裝備有哂盾 成隻龜咁

我好肯定發夢果陣身邊見到的人全部都係咩都無做 剩係單方面食催淚彈 走嚟走去運物資 幫人洗眼 對面打到我哋無得還手訓落地下都依然繼續打

有個記者話:我係記者
警犬:(一嘢打過去)記你老母(search記你老母已經有片睇)

仲有鏗鏘集慈母求警察唔好再打

發夢果陣班基督徒企得仲前過我
想了解可以睇一睇佢哋點講 search 牧師反送中應該會見到